照我睇嚟，tesla應該就快執

電動車的未來是蔚來的

操你媽的
恒馳才是最牛b的

多左

啱呀

小鵬呀！完整Tesla 系統偷咗話去